[打喪屍] Left 4 Dead 2 合作場

每晚9點半有十幾人合作場

直接telegram我，再加你入group

新手,邊到下載?

Steam

steam l4d2 點十幾人？
vlan？

Steam可以多人場
用dedicated server就得

掛臘鴨

煙花呢D大殺傷力武器應該加價
200點差唔多

做乜事

點入?

直接telegram我，再加你入group

L4D3?

a

有少少性趣

同平時四人個隻有咩分別

多啲人
多啲屍
多啲特感
多啲tank
多啲witch
乜都多

每日開幾耐ser?

3hrs

會唔會好lag?平時打四人場都lag lag地

少少啦
黃ping

點入你個場呀

留名得閒打

最大可以幾多人玩？

幾百人合作打喪屍先好玩
四個邊好玩

前日30個人玩

咁我認真考慮下買唔買game了

有開多人server教學?上網搵都唔識

想join 點加入

thx

其實我想問點先搵到活人一齊玩
幾年前玩翻版VLAN好多人,依家都摺左9成冇人玩
上年買左STEAM正版,到依家開驚就咁望線上遊戲得左一兩條友

各位巴絲係咪就係約埋係GP組團打?

tg谷
260個人

求join

LM

點入場?依家自己玩緊

steam?

yes

加個fd一齊玩?

抵啦杜如風

令我諗起l4d2個膠post

入TG
晚晚大班人陪你玩

Tg係咩

郭富城又閒置

推

咁樣好玩咩

?

推你老母咩 出黎幫拖啦

正係打L4D2?

係

老翻玩唔玩到？

玩到我先裝

玩到

輕輕一推

咦都好喎 我好耐之前steam dl左 L4D2都未裝嚟玩 得閒join

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

留個言

今晚有人打？

有

通常 930 打到幾多點

12點前完

想玩

幾時有得玩

how to join???
wanna play again

tmr 22:00

訓了

出現了
仲早過admin瞓

有時2130就訓鳩左

星期五囉

有？

琴晚喎

有
22:00

唔知

琴晚十點坐定定係到等

一陣2點都有

我地有telegram group，入就pm我

2點好似要出街

無得玩你推咩pist

pish